PCLL既筆記

讀緊PCLL既巴絲
可唔可以分享你既筆記或者學習材料

利申 預備緊OLQE

你又話自己仲做緊trainee咁有排都未考得OLQE啦
使唔使咁早準備

50萬

早啲打定概念底 到時臨考前Refresh下

無錢喎 諗住互助互愛
如果有人要考QLTS我都會免費益人

有自製notes

Email: casecomeng@gmail.com

已Email